\chapter{DATA PENGUJIAN}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.6]{figures/bab5.png}
\caption{\textit{Proses Bisnis Pengadaan Barang dan Jasa Yang Sedang Berjalan}}
\end{figure}

\begin{table}[htbp]
\caption{\textit{Event Log}}
\centering
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
Keterangan & \textit{case id} & \textit{activity id} & \textit{originator} & \textit{timestamp} \\
\hline
\textit{Master Schdule Proyek} & \textit{case 1} & A & Department DPP & 9-3-2017:15.01\\
\textit{Data Vendor} & \textit{case 2} & B & MP & 9-3-2017:15.12\\
\textit{Vendor} Kalah & \textit{case 4} & D & DPPM & 9-3-2017:16.03\\
Pengadaan barang dan jasa & \textit{case 1} & C & MP & 9-3-2017:16.07\\
Masuk Ketahap Diskusi & \textit{case 4} & D & MP & 9-3-2017:18.25 \\
Menentukan Biaya Proyek & \textit{case 4} & E & MP & 10-3-2017:9.23\\
Menentukan harga MS& \textit{case 3} & F & Department DPP & 10-3-2017:10.34 \\
Menentukan kesepakatan & \textit{case 2} & F & MP & 10-3-2017:10.35 \\
Menentukan harga & \textit{case 4} & G & Department DPP & 10-3-2017:12.34 \\
Penentuan \textit{Brand} & \textit{case 3} & H & Department DPP & 10-3-2017:12.50 \\
PO & \textit{case 2} & I & WIKA & 10-3-2017:13.05 \\
Diskusi \textit{Brand} & \textit{case 4} & J & Department DPP & 11-3-2017:10.12 \\
\textit{Searching vendor} & \textit{case 3} & K & DPPM & 11-3-2017:10.14 \\
TTD Kontrak Proyek & \textit{case 3} & I & M Dan & 11-3-2017:10.44 \\
Validasi \textit{Vendor} baru & \textit{case 2} & L & MP & 11-3-2017:11.03 \\
\textit{Vendor} Baru & \textit{case 2} & M & MP & 11-3-2017:11.18 \\
\textit{Vendor} Kalah & \textit{case 1} & N & MP & 11-3-2017:12.22 \\
\textit{Expediting} & \textit{case 1} & O & M Dan & 11-3-2017:14.34 \\
\hline
\end{tabular}
\end{table}

\newpage
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.6]{figures/Capture.PNG}
\caption{\textit{Perancangan Sistem}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1.3]{figures/1.PNG}
\caption{\textit{Struktur Project}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1.3]{figures/ex1.PNG}
\caption{\textit{Pengkodean Python 1 (Exercise 1)}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1.3]{figures/ex2.PNG}
\caption{\textit{Pengkodean Python 2 (Exercise 2)}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1.3]{figures/ex3.PNG}
\caption{\textit{Pengkodean Python 3 (Exercise 3)}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1.3]{figures/ex4.PNG}
\caption{\textit{Pengkodean Python 4 (Exercise 4)}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1]{figures/7_1.PNG}
\caption{\textit{Script Algoritma Heuristic Miner Python}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1]{figures/7_2.PNG}
\caption{\textit{Script Algoritma Heuristic Miner Python Lanjutan 1}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=1]{figures/7_3.PNG}
\caption{\textit{Script Algoritma Heuristic Miner Python  Lanjutan 2}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.8]{figures/6.PNG}
\caption{ \textit{Filepyprom.py Pengujian Sistem}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.6]{figures/5.PNG}
\caption{\textit{File pyprom.py Pengujian Sistem}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{figures/exercise1.png}
\caption{\textit{File Hasil Pengujian Exercise 1}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.1]{figures/exercise2.png}
\caption{\textit{File Hasil Pengujian Exercise 2}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{figures/exercise3.png}
\caption{\textit{File Hasil Pengujian Exercise 3}}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[scale=0.3]{figures/exercise4.png}
\caption{\textit{File Hasil Pengujian Exercise 4}}
\end{figure}

